[集思廣益]勇武需要一個組織

發夢見到其實勇武友真係唔少，但分散曬
如果有一個組織聚集到呢班勇武友，裝備就由連登眾籌，同警犬抵抗，威力一定更大

認同

但好易俾港共重點打擊

流水社運
一有社織 帶頭既即刻俾人拉

落現場組啦 警犬入黎放風想拉人？

光復本民前

好易比人滲透

事實，唔可以有旗幟，有任何公告就連登tgfb發表

喺呢到組好危險

同意，現階段勇武集中會比對家針對，分散好Ｄ

全部同我入黎！教你下一步點做

支持 想join

唔好組織呀
睇下本民前俾人打壓成點就知

be water啦

分散打遊擊先係最好方法
只係打遊擊既方法要再改進同升級
有組織性唔係唔好 但太易比狗有位入
打狗要偷襲 扑完即刻走

黃癡瘋去左邊

如果太集中會很容易被人滲透被打壓

同意，勇武巴打應該自己圍內組成小隊，唔好搞任何TG Group招人入慎防有鬼，組織應該要秘密，上到場先指揮
(可能現實已經有)

搵日一定要朋友之間互相介紹，真係信得過既人先可以加入

支持

刷副本都係刷嘅時候先組隊

推

Be water 走佬？我真係唔想咁講...

77後檢討po有提出過
現場開TG完場剷
信得過就keep contact
同按能力勇武度分工

要講暗號

而家就係太分散...完全擋唔住

在場組隊啦

幾時舉辦勇武購物團？

呢個真係有得諗

喂乜你地開post 無夾下時間夾下主題既咩？
咪笑大人個口啦

一聽就知道你想一網成擒

大家不妨睇下以下例子

勇武派們，吾有一言，望君細聽

group埋好容易一網打盡…散都難散

唔需要有統一組織，最多只可以有統一資訊(被捕資訊，裝備資訊)整合平台，行動討論一出即係博畀人兜

小心比和理非拉住你地走唔到

組織好小隊，每次落場帶好保護裝備就已經足夠

發夢勇武人士嘅裝備應唔應該升級下？

真

集思廣益，唔好前一句就一網成擒，後一句就話警犬。你同前線話人係鬼有咩分別...

地下黨

唔要大台喎

連登個個都睇得
咪咁傻

隨時一鑊熟

現場組
唔好喺連登組

5至10人一group，每個group之間只可以有匿名聯繫，唔可以相認。

不過解決唔到逆滲透問題既話，一日都冇用，有臥底

尋日好多前排比人掉野team kill, 勇武要訓練下眼界先

如果想搞一個大組織嘅話，唔係鬼就係蠢。

得天琦做先有人服
其他人做又驚係鬼

咁高調自己大家諗下

問題係用咩方法搵人，而肯定無鬼

此post已完，唔好喺度傾嘢！

大家要諗計，冇話一定係連登聚人

gd

支持現場組隊

有組織 比人滲入你就食得屎等比人捉

你一有組織就畀人滲透
同埋中聯辦同警察就一定搞鳩你地
有組織等於畀人一網打盡

過返discuss同babycondom搞啦
呢到全部都愛國愛港架

呢度好多狗mon 會被人一網打盡 要組係發緊夢果陣組

裝備專門統一提供，勇武組織暫時不用，會被重點打擊

推
我覺得我地比警犬除左輸裝備之外，真係就差組織

補充：不過隨時變返有大台，可能對組織同成個運動都有高風險，隨時好似本民前咁一網打盡，又要等返四五年先再有大型運動

唔好前一句就一網成擒
後一句就話警犬
你同前線話人係鬼有咩分別

自己打完唔覺得以上三句完全無關連既咩？
你其實想表達啲咩？

有組織先容易畀人一鑊收皮

依個post有伏
一但聚埋 好易被人一網打盡
就算組都唔會係依度討論

組你老母咩，組左咪又即係大台

有大聲公擴音器就幫到手

留意p牌嘅留言啊

會俾人一網打盡

做乜鳩組個大台？

我有個朋友攪開大型嘉年華活動。以下是他的經驗之談。

活動開始之前，現場詢問參加人士是想:
參加遊戲還是只想旁觀做啦啦隊?
把參加遊戲的人士區分到一邊，只想旁觀做啦啦隊的人士區分到另一邊。
這一步驟很重要，因為要知道有多少人想玩遊戲。

然後再詢問想玩遊戲的人，誰有能力做:
前線，
中場，
後援。
然後組隊: 由A隊到Z隊
前線，10 人
中場，30 人
後援，40 人
急救，5 人
再加入 50 名旁觀做啦啦隊的人。
(每類人數可以因情況改變。)
隊中每一個人都清楚自己的意願和參與程度，
隊中每一個人都清楚同行者的意願和參與程度

活動開幕儀式: 圍繞場地一周。一隊跟一隊的出發，如行軍一般，成行成列地前進，高喊口號。氣勢要浩大，才能震懾其他人。

第一個遊戲是創造求生工具:
每隊要有足夠自給自足的物料:
頭盔，護眼鏡，口罩，
保鮮紙，護臂(用膠紙將膠水瓶纏在臂上)
太陽擋(由硬紙皮和膠紙造)
急救用品。

第二個遊戲是群雄割據: 近距離分散佈防。
每隊各自尋找有利位置，然後可以互相結盟，互相照應。

第三個遊戲是Running Man 撕名牌遊戲
Running Man 撕名牌遊戲的致勝之道是先分化，孤立對手，然後以衆制寡。
每隊中再分成三人一組，這三個人要齊心和有默契，認定一同進攻對方某一個人，兩人捉住對方的人的手，第三人捉他的腳，拉他倒在地上，撕去名牌。

活動完畢，要準時回家食飯。下次再相聚。

眾籌可以 支持

一定要
但一定要好好防鬼
捐身家

Blockchain最多證明到你係你，證明唔到你面諗咩

鬼唔鬼最終都要自己用腦判斷

最好唔好公開搵人
一來容易比對家知道,二黎容易有鬼混入黎

咁樣招人實有鬼啦

兄弟會

我覺得最好前線手足 出生入死過既 開個gp相討對策

有共識之後連登公布 最好十幾人以內

Be water 同 無大台 係重點

[學術分享]今日教大家點樣整套索捉畜生

Agger

知樓主出發點好
但睇下樓下白絲嘅留言
好有道理
唔可以出現組織 唔係會比人針對打擊同抹黑

一組隊就易一網打盡 有臥底混入

熱血公民! 最勁最醒!

Push

唔會一口咬定你係鬼，但呢種建議太低質
人係群居動物，本性係傾向有組織
點解今次堅持冇組織，而效果暫時好過傘運呀？
諗清楚先

本民前？

起碼開個tg group

自發啦

Make it as a secret society

佢地自己係現場tg 搞咪得囉
千其唔好係連登搞

落場先組，玩online game一定係隨機組隊

打副本不嬲都係去到門口先大叫同人組隊

Be water, 唔需要咩組織

真心唔建議 連交換contact都唔建議

唔可以有組織 好易俾人滲透同一網打盡，除非所有都係你識嘅朋友。

agger

起底，block

有組織就會有鬼

問題係有組織就好易比狗一網打盡

係

要組都落場組啦

但要小心
首領一俾人招安就全軍覆沒

有組織就會俾人輕易打壓

discuss / uwants 好多人武勇, 連登無喎

奉勸大家都唔好入d標榜住革命/勇武嘅tg gp，之前有樣你睇，哪怕你入去食花生，一樣可以秋後算賬，保障自己 be water。

一變組織就有可能會被人滲透

認同 be water

佢地無實際行動好耐
e家除咗出下post好似癱咗咁

屌好簡單姐 現場見到係勇士咪大家加TG lo

你吾搞組織都比政府屈話有組織啦，推不如真係整個組織

分化撚

喺現場組，慢慢加多啲人

本民前就係咁俾政府搞死

無大台先易捉

有冇打過機呀
點解要係網上組?

但其中一個拉左，比人開手機一網打盡咁點？

主腦入左冊

搞手嘅可以睇定啲先

邊個係勇武有份衝嘅就mark底

但兩點要小心
1. 入group勇武一定要了解法律，同唔會怯場。
唔係一陣俾警察兇兩兇就解鎖電話，班手足就真係多得你唔少
2.現場勇武唔好隨便俾聯絡資料人，隨時如果有狗問你套電話，就仆街了

用太空卡，加TG

呢度搞同喺條街到開個街站話招收勇武抗爭義士無分別喎

到時狗就可以一網打盡

要

我冇野講

暗號，裝備都有待硏究。另外，明知有25喺度就要放的正料比佢地立下功。

The first rule of Fight Club is: you do not talk about Fight Club.

The second rule of Fight Club is: you DO NOT talk about Fight Club

行宜家 發現好多好正嘅家庭用品

正確 要有會員推薦先可以入 或者現場留意到勇武巴再邀請佢入gp

贊成但請諗方法祕密搞
搞得呢d 有事可以好大罪

搞組織咪好似本民前咁比人針對

地下組織啦
係連登呢D公海組隊係唔係想死

阻你少少時間。
和理非既同我入黎，我地要愈難愈上！

認同push

唔好組啦 好撚多狗睇住連登

要組織就要用傳統方式，行動現場派紙仔搞地下組織，防滲透一定要做足避免用網絡方式，乜都上黎開post以為係搞組織個啲係弱智

反清復明

請問警隊知唔知黃綺寧督察吸毒同校園欺凌嘅過去呢？

你一組織就比人拉曬嫁啦

以武制暴 係全世界革命成功既出路

好撚多

Hi

揾毓民同台長

你們要搞組織
想走向恐怖主義？
學他們那樣組織活動？

你們會付出代價

收皮啦

你們眼中只有情緒

on9, 到時咪一網打盡

愛爾蘭共和軍

曾為愛爾蘭獨立，後為統一北愛爾蘭而戰鬥的組織。是與日本赤軍齊名的恐怖組織

好似佢哋咁？

千其唔好
最驚係前線被滲透
你永遠唔知隔離果個係咪奸細

組織咪一鑊熟囉...
分散各自做 先最易感染到周圍既人

但你地小心一鑊熟

搞組織唔使半日就成個俾人炒起

新本土民主前線！

方便拉人？一日冇個好方法確定冇鬼
一日都應該冇中心化

組織太大容易滲透 組織行動一致導致容易比滲透人士將全盤計劃比差佬知

課金

克警就會派人做卧底

哩個post內話支持想加入既 係狗
真正既勇武唔會咁揚

我唔係話組織唔好
我係講緊組織太大唔好
如果係幾人小組 行動小組決定就最好
另外小組容易防卧底 只要大家互換fb ig 好容易就知邊d 人係鬼

目標係憾動政權既話
再有組織既衝擊都冇用

除非起義

同意

那你要問問你的同伴是否願意
你又要想想這群人是否值得你為他們獻身

如此高昂的代價換來些什麼？
自由又值多少？
我的同事說給你一間房供一輩子大概就會忘了它

可以有個組織，就算發言人都唔好露面
好似匿名者咁

真 太有組織捉鬼捉到傻

你個死黑警

無大台要乜組識

緊係唔好搞啦 邊個帶隊都仆街 化整為0最好

點變個出頭鳥出黎

玩無大台，點玩得長

典型中國人嘅唯物主義
只要有利益，就會做
只會追求物質，連生活嘅專嚴都置之不理

到中國的經濟放緩，將輪到中國人後悔
Let's see

有屋就好喇。我以為香港其中一個問題是年輕人買唔到樓。
係咪無組織，代價低就可以玩？係咪冇樓供就可以玩埋有樓供嗰份？

我係小紅帽。我係開餅店送蛋糕嘅。🍰 🎂
我奉旨唔會跟原定路線，唔會喺約定時間到達。唯一可以肯定的，是我會穿小紅帽裝束 (紅斗篷)，蛋糕會送到手，會唱生日歌。無人指明邊個要收蛋糕的話，我就自行決定。途中遇到邊個好想要蛋糕嘅話都可以有免費蛋糕食。
職階：Rider
屬性：火
魔法：生火，回生術。
法寶：紅斗篷 (功能：Auto-revive自動回生)
超必：Unlimited Breadsticks (無限麵包條)

我和我的朋友：
日：Caster。專長：尋人，解密，透視，神通。
月：Assassin。專長：宣言，記錄，複製，煙幕。
火：Rider。專長：起爐，結友，搜願，還魂。
水：Lancer。專長：飛天，偵察，把風，標旗。
木：Archer。專長：還原，維生，中和，策劃。
金：Saber。專長：先鋒，技術，控制，追截。
土：Berserker。專長：遁地，堵塞，鞏固，壓倒。